https://web.archive.org/web/20031024204845/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=378

### [7560] 凛々	2002.08.28 WED 23:28:43　
	
こんばんわ！
この暑い中、家の外が解体工事中で窓が開けれず、
死にそうな今日この頃です。サービス業につき平日休みなので、平日の日中工事されるとほんとつらいっす(T_T)

☆7556　無言のパンダさま
ありがとうございます！ポスペでずが、はじめてインストールし、友人にお使いに出しまして、その次の日にメールエラー通知がきました。どうやらpopｻｰﾊﾞが間違ってたようで、修正はしたのですが、行ったきりのポスペは二日たった今日もまだ戻らずの状況なのです。しくしく。
あのポスペはもう戻らないのかな・・・と悲しんでいます～
坂○憲二さん！いいですよね～でもおっしゃる通り、私もまだちょっと青いよね、とも思っています。
香ちゃんは密かに、水野美紀さんなんていいなと思ってるのですが、どうでしょう？

☆7557　りょうの愛人さま
信宏に小泉孝太郎さん！確かにあのお人よしで世間ずれしてないとこ、ぴったりかも。でも、確かにアクションには・・・とも言えますね。

ではでは。

### [7559] ちょこ	2002.08.28 WED 23:13:39　
	
約一ヶ月ぶりのカキコ？
ご無沙汰してます。ちょこです。
多忙すぎてカキコ出来なかったのですが、ようやくヒマが！と思ったのは今日。そして明日から２週間ほど家族で海外旅行にいってきます。（；；）またカキコできない！
帰ってきたころのカキコの量を考えるとちょっと恐ろしいです。その頃にはおそらく浦島太郎状態だと思われますが・・・よろしく頼みますです。ではでは。

### [7558] 葵	2002.08.28 WED 21:43:20　
	
　暑さぶり返し…ですね。グロッキーな一日でした。早くバン金で癒されたいものです…。（>_<;

＞つるさま、もとい、たまさま
　アイドル並な人気ですね。トップニュースじゃないですか！少しやせたかと騒がれてました。バテないようにご注意を…。（^_^;

＞ぴぃさま［７５５０］
　ＣＤ当選おめでとうございます♪ご報告、楽しみにしてます♪

＞実果さま［７５５２］＆千葉のＯＢＡ３さま［７５５５］
　千〇テレビで再放送できるかも？いーなー〇葉テレビは見れないのじゃ☆日テ〇にでもみんなで嘆願書出しましょうか？ダメ？

### [7557] りょうの愛人	2002.08.28 WED 21:40:25　
	
ＡＨになってからの実写版でしょうか？
ならば少し役作りをしてもらった佐藤　浩市っていうのは、
いかがでしょうか。若い頃は、「ハングマン」っていうのも
やっていたワイルド系だったし、陰のある孤独で男の色気を
演じさせたら一番。
でもあの軽さは、でてこないですが、
ＣＨの若きりょうちゃんは、バッシングをくらいそうですが、
たかち　なんとかさん。奥様は、極妻をやってるかた
軽さとエッチ度とアニメでしか描けない若き頃のりょうちゃんの
スタイルを再現したら一押しです。彼にも良い役を付けてあげたい。
ちょっとVシネマ風味付けになりそうでしょ。
あとは、そうですねＧＨは、SAYAKAさん。
ＧＨに憧れるあの男の子は、小泉孝太郎
話題性で選びました。
こうしてみるとアクションスターって日本には、
あんまりいないようですねー。
香港にとられそう。
独断と偏見で選びました。
皆様ごめんなさい。

### [7556] 無言のパンダ	2002.08.28 WED 17:14:23　
	
こんにちわ☆

今日も暑いですねー(ｰｰ;)っていうか夕べも暑くてエアコンつけたまま寝てしまいました(-_-)zzz

＞凛々さま（７５５４）
ポストペットですか？私もポストペット飼っているのですが、ペットでやり取りしてた友人が多忙になったため、ペットをお使いに出すことはなくなってしまいました(~_~;)
でも本も持っているので、もう少しくわしい状況がわかれば、私のわかる範囲でならお調べできると思いますが・・・
もしペットがおつかいに行って帰って来ないのでしたら半日か一日くらいで帰って来ると思いますヨ。
あと、実写版のリョウに「坂○憲二さん」♪私も以前からそう思ってました(^^)体格は言う事ないし、顔も☆ただ、もう少し深みが欲しいですね～「影」の部分ももう少し欲しい♪
若いから仕方ないかもしれないけど、あと５年１０年したら期待大かも☆なーんて、ちょっと妄想気味？！

ではまた。(^_^)/~

还有，真人版的辽“坂口宪二先生”♪我以前也是这么想的(^^)体格就不用说了，脸也☆不过，想要更有深度些~“影子”的部分也想再多一点♪

### [7555] 千葉のOBA3	2002.08.28 WED 16:46:05　
	
こんにちは！いやー、今日も暑いですねー！昨日から仕事再開して今日は疲れてグロッキー。それにこの暑さですものね。先週末の涼しさがウソのようだ・・・。

７５４０　いちのさま　なに、どうしちゃいました？ＸＹＺとは・・・。１４巻は大学に戻ってきてから捜せば絶対ありますよ。どうしてもないのなら、それまで待っては？それより今週号の巻頭カラーは単行本になってからじゃ見られませんよー。あとシールも。私ＣＨの時に切り取って保存するまでしなかったのであとで後悔しましたもん。だから、ＡＨは１話から全部とってあります。カラーページはもう見られない可能性大ですよー。

７５５０　ぴいさま　わー、おめでとうございます！
Ｂｌｕｅ　Ｃａｔさま同様うらやましいです！感想ぜひきかせてくださいね。

７５５２　実果さま　いや、もしかすると千＠テレビでＣＨ再放送するかもしれませんよ。以前もう何年か前ですが、確かＣＨを放映した事があったような・・・。また、やってくれないかなー？と思っているんですが・・・。実果さまは千葉市内ですか？予備校に通われてるということは,高３ですか？うちにも高３の息子がいます。受験生のハズなんですけどねー。今も弟とゲームして遊んでますが・・・。

それではまた。明日木曜かーーー。バン木できるかなー？

### [7554] 凛々	2002.08.28 WED 16:40:44　
	
こんにちはー。
毎日読んでますが、皆さんのパワーに押されて、しばらく
書き込めませんでした！でもがんばろ！
ポストペットをインストールしたのにエラーが出てしまい、ペットが帰って来ません（T_T)!どなたか解決方法ご存知でしたら教えてくださーい。

☆sophiaさま
親知らず抜いたんですか！あれ奥だけに抜きにくいので
普通より痛いですよね、時間かかるし。
私も２本ぬきました。後２本は鳴りを潜めてますが。

☆将人（元魔神）様
実写版ＡＨの話ですが、私は『マトリックス』のモーフィアスがどうしても海ちゃんに見えて仕方ないのですが。声も玄田さんだし。外人だけど、日本人離れしてるってのでどうでしょう？
リョウは、ちょっと若いけど坂口憲二さんなんていかがでしょう？以前はJAC出身の伊原剛志さんがよかったのですが。
すんません、私の趣味です。

### [7553] sophia	2002.08.28 WED 15:19:39　
	
こんにちは。
月・火曜日と旅行に行って、今日は朝から歯医者で｢親知らず｣を抜いてきました。
ちょっとグッタリ気味です・・・・
２日ぶりのここは、いっぱい、いっぱい、めいっぱいのカキコの量だし。
はたしてこのボケた頭がどこまで通用するのか・・・

＞（７５４０）いちの様
１４巻とばして１５巻～読まれたのでしょうか？
２１巻以降はありましたか？
近くの本屋ではあいかわらず一冊￥５０のセール中（いつまでやるのだろう？）で「ＣＨ」も揃っているのですが・・・
いちの様のアドレスがわかればほんとに送りつけちゃうのに・・・・・・
こればかりはどうしようもないんですかねぇ・・（ふぅ～）

皆様のネームを見てるだけで楽しくなりますね＜＾＾＞
いぐ様はＮＨＫ教育の子供向け英語番組にでてくる「いぐいぐ」にちなんでるのでしょうか？（違ってたらすいません）
たま様は「つる様」になってるし。（えっ、違う？)
ＯＲＥＯ様はさいしょ(おいしそう♪）と思ってました(笑)
ほんとに皆さんどうしてそのネームなの？って考えてるだけで面白いです。

それでは皆様「バン金」まで。


### [7552] 実果	2002.08.28 WED 06:23:44　
	
おはようございます。眠いです。実果です。

＞[７５１４］将人様
　[７５２７]Blue Cat様
Parrotの事ありがとうございました★
フルカラーですか。うーん､北条先生のことだから
とても綺麗そうなのでかなり欲しくなってきました。
うーん､でもその前に一冊だけ残っているCH２３巻を買わねば・・・。
いちの様､私はBOOKOFF等で全巻１００円で買いました。
いや､もう執念でめっちゃいろんな所を探しましたよ^_^;
２ヶ月近くかけて…でも２３巻だけなくて、こうなったら２００円で買うかぁ。けちですね､私。１４巻見つかりました？１４巻のりょうちゃんのあの怪しいパープルサングラスが好きです。だって､似合っててかっこいい☆

＞[７５３８]千葉のOBA３様
　[７５３９]葵さま
わざわざお調べ頂いたみたいで本当にありがとうございました！
ケーブルテレビと言うのは千葉テレビの事じゃなかったんですね・・・。ということはスカパーみたく加入しないといけないんですね？うーん､無理ッス。やっぱ日テレさんにお願いするしかないかぁ。CH再放送希望の意見は結構出してるんですが､難しいのかな。あっ､千葉のOBA3さまは北西部にお住まいとか。私は中央部の千葉駅付近に住んでます。前に､いちのさま達が地元の話をしていたのがいいなあと思っていたので､近くの方に出会うと嬉しいです。

今日はレスのみで失礼しま～す。これから予備校なので。
今日も暑いのかな。
あっ、みなさんCHの小説も面白いですよぉ～！！！

### [7551] 無言のパンダ	2002.08.28 WED 01:29:05　
	
こんばんわ★

＞いも様（７５３５）＞ＯＲＥＯさま（７５４４）
＞葵さま（７５４５）＞たま（つる？！）様（７５４８）

「サボテンステーキ」が波紋を呼んでますね～☆（笑）
もちろんサボテンのトゲはとってありますヨ！
テレビで調理の様子を見たことがあるんですが、毛抜きみたいなものでトゲを抜いてました！表皮は、たしかそのままでした。
その番組内では他に天ぷら（？）やサボテンを使ったお菓子、テキーラなんかも紹介されてました♪（私が行った頃はステーキだけでした）そういえばたしか「オクラ」はメキシコ原産と聞いた覚えが・・・（違ってたらごめんなさい）サボテンもメキシコ（かな？）だから食感も似てたりして！(^_^;)

＞将人さま（７５４９）
それはヒドイですね！ＥＤを軽く見られては困りますよ～。
映画だって、ちゃんとエンドロールまで見ないと見た気がしないじゃないですか！キャストもちゃんと見たいし・・・特にコ＠ンの場合はストーリーの一部なのに(T_T)
私のとこはコ＠ンのＥＤ後までは削られてはいませんが、ＯＰはどう考えても最近のなのに内容は明らかにそれより古い！ってことがあるんです（汗）これはちょっと意図がわからないですね～(~_~;)

＞ぴい様（７５５０）
Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ様に続いてラジ＠にてドラマＣＤが当選ですか！？おめでとうございます！
神谷さんが自ら（？）焼かれたということですが、届くのが楽しみですね☆それにしても初めて当たった懸賞がＣＨのサントラだなんてＣＨに縁があって羨ましいです！私が初めて当たった懸賞はたしか「ク＠ヨンし＠ちゃん」のテレカです・・・(~_~;)

ではまた。おやすみなさい★　(-_-)zzz

### [7550] ぴぃ	2002.08.28 WED 00:31:50　
	
皆さんお久しぶりです！何だかバタバタしていて、またまた
カキコの間が空いてしまいました～。

さっき、私もＡＨのドラマＣＤが当選してることを知りました！
久々にゆっくりとパソコンの前に座った私は皆さんの書き込みを読んで、「あ、今週、当選発表あったんだ～。そう言えば私も
申し込んで　たっけ…」とラジ＠を聴くと…。
もう、びっくりしてしまいました☆ こういった類の抽選や
懸賞には当たったこと、ほとんどないのに。
(あ、そう言えば昔、初めて当たった懸賞は、ＣＨの「愛と
　宿命のマグナム」のサントラＣＤだった)
blue catさん、私も自分の名前を呼ばれるところ、何度も
聴いてしまいましたよ～。嬉しいですね♪

あまりの嬉しさに、カキコせずにいられなかったのです。
早く届かないかなぁ！

### [7549] 将人（元・魔神）	2002.08.27 TUE 23:52:47　
	
＞[7529] OREO様
2時間の歯の治療大変でしたね。
僕の方の歯の治療は、その神経を抜いた歯は終わりと
言われたんですけど、まだ何カ所も直さないといけない
みたいです。本当に歯は大事にしないといけないですね。

アニメCHスペシャル、漫画のAHとは別という事で
やって欲しいですね。ルパン＠世は毎年やっているのに。

＞[7530] ニャンスキ様
AHの実写版ですか？
リョウの役をされる俳優さんが思いつかないですね。
香瑩は、名前は忘れたけど最近の「3年B組金八先生」で
女性だけど男の格好をしていた学生役の方が、イメージが
近いんちゃうやろかって思いますね。
（あんまり芸能人の人って知らないのでスミマセン。）
海坊主さんって、誰がいいんでしょうね。
たぶん渋めのベテランの役者さんが似合いそうやけど。

＞[7531] たま様
タマちゃん見つかったけど、これからどうなるんでしょうね
TVでは保護したらとか言われてましたけど。

キッズステーションは、たぶんスカパーだと思います。
アニメ番組と番組との間になんとかポピーってCGアニメ
やってますよ。

＞[7532] 葵さま
普通の放送局でCHやCEが再放送して欲しいですね。
（全国の放送局、共通の時間だったら、この掲示板で
盛り上がると思うんですけどね。難しいだろうけど。
サンライズさん、読売テレビさん再放送して下さい。）

＞[7534] 無言のパンダ様
僕のところでもコ＠ンの再放送やってしたが、OPとかEDとか
は削られている事ありますね。
他のアニメだと話の内容は全部放送しているんですが
コ＠ンの場合EDの後に、話が何分か続いている場合が
あるのにバッサリと切られてますね。
以前にCH再放送していた時も、アニメの話からEDのメロディ
が流れて終わる時に続くEDが切られていた事が・・・（汗）(^^;

＞[7535] いも様
＞今度は「ツルちゃん」‥。
やっぱ、川が変るごとに名前がかわるんですかね？
出世魚みたいに。大阪の川までこないかな？

＞[7536] yaeko様
スカパーって、CEも放送しているんですか？
知りませんでした。
東大阪市ケーブルテレビでもやってるかな？
後で番組表を確認してみよ。

＞[7537] 北条義政さま
CHのDVDっていつでるんでようかね？
でも限定生産BOXとか予約限定BOXとか、1回だけしか買える
チャンスの無いというような売り方は、やめて欲しい
ですね。
できればバラ売りで、小遣いがある時に1巻ずつ、ちょこ
ちょこと買えたらな～。

＞[7542] あきら（晶）さま
「冴羽りょう」の漢字の件、すみませんね。
日本語の漢字辞典とかには、ちゃんとある漢字なんで、
雑誌や新聞など専門の印刷では、ちゃんと使えるらしい
んですけどね。

パソコン用の日本語の文字を決めた、JISコード第一水準、
第二水準の文字に入っていなかったみたいなんですよ。

台湾でも日本の漫画本の販売や、ＴＶでアニメ、ドラマ、
バラエティとか放送しているんですね。

＞今、この文章を入力している時に、ニュースで
「タマちゃん」やってました。
＠泉総理も「タマちゃん、ツルちゃん」「どうして日本
まで来たんだろうね」って言ってました。

### [7548] つる（ウソ！たまです！）	2002.08.27 TUE 23:38:02　
	
ついつい、「ツルチャン」に合わせてしまいました。
あぶない。あぶない。（汗）
私の名前は、“たま”ですよ～

そうか、「タマチャン」は「ツルチャン」になったのかぁ。
わたしから、どんどん離れていくなタマチャン・・・
ＴＭ(ﾀﾏ)スペシャル―百万タマの陰・・・・・・・・・・・（なぜ？）

＞ＯＲＥＯ様
ありがとぉ～！ＣＤ！送ってくれて♪(マジ嬉しい）
届いたら即効聞いて感想送りますぅぅ～(イエーイ）

＞葵さま　＞無言のパンダ様　
＞いも様　＞ＯＲＥＯ様
サボテンステーキの輪がどんどん広まってきてますねっ☆
これは、あの「シャワーかかる同盟」以来ですなっ☆

＞ニャンスキ様　【7543】はじめまして。
＞あきら（晶）様　【7542】こんばんわ。
「香が催眠され・・・」の「セイラ」の話。
（さらばハードボイルドシティー）
こちらのＢＢＳでも多々話題になりますよね。
ＴＶオリジナルなので、本になってないのが残念なところですが。
私もこの話は大・大・大好きです。
あぁ～。リョウカッコイイィィ～！

＞いぐ様　【7547】はじめましてです。
え？ええ？ク・ク・ク・ク・クエスチョン
「バンチセレクションCH」そのようなものがあったとは・・・！
マジですか？それは、コンビニに売ってあるのですか？
明日探してこよ～っと！（あるとイイナ♪）

### [7547] いぐ	2002.08.27 TUE 22:16:07　
	
いちのさまへ
ちょっと邪道かもしれませんが、ご紹介
たま様おすすめの１４巻の作品は
先週あたりに私がコンビニで衝動買いした
バンチセレクションCHがんばれ香ちゃん編に載っています
（ちなみに海坊主編もあります）
２７巻・３２巻の美味しい話もフライングゲット出来て
５４３円(って高いですかねえ)

### [7546] RYO	2002.08.27 TUE 22:09:29　
	
　こんにちは。最近ちょくちょっく顔出させていただいております。ところで8月も、もう終わりかー早いですね。２００２年も残すこと4ヶ月くらいですか。来年は成人式か思えばC.Hを再放送で見てたのは幼稚園の時（EDがGET WILDの時）からA.Hまであっというまだなぁ、回想シーンの香ちゃんは確か18か19ぐらいだとすると、大人っぽい・・・サスガ！

　過去のリストを見ていたら、3月26日、31日にある共通点が・・わかりますよね。すごいカキコの量でした。来年も必ずカキコするぞ、A.Hでもやっぱり、3月26日出会ってほしいですな。

＞千葉のOBA3さま
　そうなんですよね、リョウにとっては香といる時は、唯一人間にもどれる時、自分らしく生きられるに必要な人なんですね。

あーバン金まで長いなぁ・・・（ため息）　

### [7545] 葵	2002.08.27 TUE 21:46:28　
	
　噂の（？）ＡＨ等身大看板を見てきました♪お休みだったので渋谷の東急ハン〇に行く時に、しっかりとチェック！！して来ました。リョウちゃんだ～阿香だ～…と、看板の前をうろついてた人物は私です。あの４巻の表紙でしたね。あ～…人目がなかったら持って帰りたかった…。（渋谷駅でいつ人がいなくなるんだって～のっ☆）いつまであるのかなぁ…今度はカメラ持っていこうっと…。（^_^;

＞ＯＲＥＯさま［７５４４］
　トゲはさすがに取るでしょう。要はアロエヨーグルトと同じでしょ？トゲトゲの表皮を取って…。でなきゃさすがの私でもご遠慮しますわ☆

### [7544] OREO	2002.08.27 TUE 19:25:49　
	
こんばんわ～なんか、エアコンで喉ヤラレタっぽいです。
セキが・・・ゴフォ、ゴホッ！

ほんと、ＣＨ再放送やらないのかなぁ・・・
っていうか、ＤＶＤになればそんな問題も解決？
でも、いまから再放送になっても、カナダに帰っちゃう
私はみれないのよねぇ・・・やっぱ、ＤＶＤかぁ～
これなら海外輸出も可能だしね！（笑）

＞サボテンステーキ
ええっ！！サボテンステーキ？？最初は多分肉のステーキのなんか特別バージョンなのかと思ったら、マジで、サボテンのステーキなんですか？それって、食べたら痛くないのですか？トゲ刺さりそう・・・

＞７５４２晶様
初めまして！ホント、日本語すごいうまいですね。多分私よりも・・・今日本語崩壊中なので・・・ここまでなるにはすごい努力をしたのでしょうね。すばらしいです。
台湾でもＣＨやってたんですか？？私、実は台湾人のルームメイトがいるのですが、わかるかなぁ。あっ、日本でもＣＨ再放送しても、いきなり中止したりします。せっかくビデオとってたのに～とか、かなり悲しくなりますよ。

＞７５４０いちの様
焦らず、ゆっくり１４巻は探してみてはいかがでしょう？大丈夫、コミックは逃げませんから・・・（笑）ネットとかで探してみてもいいかもしれません。バンチは今週木曜日までになんとか本屋もしくはコンビニにたどりつければ大丈夫ですよ。逃げていきませんから（笑）

### [7543] ニャンスキ	2002.08.27 TUE 17:50:14　
	
こんにちは。夏ももう終わりですね。

＞7527　Blue catさま
私もそれが気がかりでした。
でもBlue catさまが言う通り、リョウが心を完全に許せる人というのはいなかったのでしょうね。味方に思える人間でも
隙を見せたり弱みをみせたらいけないという・・
命を助けてくれた香なら心を許せて、初めて眠りにつけた
んですね。考えてみたら現代人もなかなか心底心を許せる人っていないかも…と思いました。

＞7542　晶さま
書き込みを読ませていただいて、
国が違っても、ＣＨやＡＨから深いことを的確に感じとって
いらっしゃるんだなぁ…と思って嬉しくなりました。

＞Ｃ・Ｈで香は人間としての立場でリョウの心の闇をよく消えてくれたと思います。
＞今思えば、香の前に、リョウはあまり弱い感情を現れないでした。でも香はよく気づいて自分なりに慰めてあげました。だから、リョウはよりに香を大切にするでしょう。

本当にそうですね～！
彼女も同じように深い孤独や痛みを抱えていたし、
人の心を思いやれる女性だからこそ感じ取れたんですよね。

「香が催眠され、殺し屋に…」なってしまうアニメの回は
ＣＨファンにはあまりに有名な「セイラ」の回ですか？！
キスシーンは圧巻ですよね。かなりドキドキしました。
国境を越えて同じ気持ちを共感できるのが
嬉しいです。

バラエティー番組の話ですが「どっちの料理ショー」は
私も好きです。日本ではここ数年で字幕が沢山出るように
なりました。外国の人にとっては勉強になるんですね。
聴覚に障害がある方にも良いと聞きました。見ただけで
内容と雰囲気が解りますもんね。

私は大学で国際交流を専攻している為、晶さんの話は
とても勉強になります。また色々教えてください。

### [7542] あきら（晶）	2002.08.27 TUE 16:59:42　
	
皆さん、
皆さんのカキコミを頑張って読み終わりました。二日（？）ぶりだけが、いっぱい増えましたね。
＞[7517] ニャンスキ[7518] RYO[7520] いも[7521] たま

[7528] 将人（元・魔神）

メッセージ、ありがとうございました。
将人さん、なるほど。リョウの漢字があると思ったので、マーク化（？）になってしまうことが分かりませんでした。
たまさん、最近パソコンはちょっとトラブルがあるので、解決するなら、またメールします。ごめんなさいね。

台湾で日本の週刊誌もある専売店で手にいられるが、種類と数量が少なくて、値段も二倍ぐらいなります。だから、やはり台湾版の単行本を待っ～～ています。皆さんは熱烈に今週の内容をディスカッションしていて、ちょっと羨ましい。でも、皆さんの話によって、私が読まないが、ぼんやり分かりました。Ｃ・Ｈで香は人間としての立場でリョウの心の闇をよく消えてくれたと思います。でも、リョウの過去はまだ香の想像もできない暗い部分はあるでしょう。今思えば、香の前に、リョウはあまり弱い感情を現れないでした。でも香はよく気づいて自分なりに慰めてあげました。だから、リョウはよりに香を大切にするでしょう。

また、5.6年前かも、台湾でＣ.Ｈのアニメをやっていました。しかし、放送時間はよく変わって、前ぶりもなく放送中止しました。残念！！一番印象強いのはＯＶＡ版（？）の中に、香が催眠されて、殺し屋になったのです。最後のキスシーンはドキドキさせました。（あの時、漫画ではなかったから)

台湾で日本のバラエティやドラマも放送しています。何ヶ月遅れましたが。たとえば、「いきなり、黄金伝説」、「どっちの料理ショー（大好き、＾_＾）」、「クスクス」「あいのり」とか。ドラマの方にも今「木更津cat's eye」、「Goledn Ball」、「利家とまつ」をやっています。今、「幸の婿どの（？）」のところです。
最近、中国や台湾へ行ってロケする番組を見ました。日本語と中国語の字幕がともにあって、中国風や台湾風の字幕を面白く見ていました。日本のバラエティ番組の字幕をよく出来ると感心します。いろんな効果があって、面白さをプラスします。分からない言葉が出ても、メモしたり、後調べることもできます。
あっちこっちのことを書いてしまって、すみません。
（-人-）

### [7541] 100t!	2002.08.27 TUE 13:40:06　
	
エンジェルハート絶対アニメ化して下さい！！
